嗰幾個望住架鐵馬撞人嘅都係共犯！！！

市民生命受嚴重威脅
點解可以唔理
至少可以阻止佢再衝
如果佢止係一架普通26
你開咗鎗啦
警察條命就係命
市民就唔係
原來一直以嚟都係因為市民嘅命唔值錢
所以721就掉頭走

推

一齊停職

接受調查

交名！

交人